（集思廣益）呢幅圖究竟係香港邊個地方？

情敵post咗張朦朦朧朧嘅相，有冇巴打答到我佢住嘅係咩地方？

咁撚蒙

叫情敵再po多次啦 咁低清

坑口

有啲似

康城

Ching張相會唔會舊左啲
坑口影去康城果邊
圖中粉粉地果個係清水灣半島

年紀輕輕隻手就咁震

坑口邊個位置？

試下直望出去

清水灣半島

南豐廣場

1座 或 2座
中層

巴打呢張似到十足，即係新寶城

幫樓豬估埋
大概係新寶城/煜明苑左近

唔該巴打

計角度似怡明邨影過對面
或者再舊啲，怡明未起時寶盈花園影出去

新寶城望去清水灣半島個視角應該係幾幢樓一條直線咁列隊，但你情敵張相中既清水灣半島係斜斜地排開

唔係喎，咁斜法，將軍澳廣場都有機會

我鳩估咋，唔駛太信，聽下其他ching仲好

利申：好少去將軍澳，純google map睇

應該係清水灣半島

但將軍澳廣場太近，張相望去好似有一定距離

咁再斜啲富康啦，因為中間冇野擋住係得依幾達地方

不過佢post呢張相都講緊五年前